酒一再沉溺 何時麻醉我抑鬱

我已背上一身苦困後悔與唏噓

一生經過徬徨的掙扎,自信可改變未來,問誰又能做到